只要林鄭禁止香港人返工兩星期避疫，由政府出糧，民望應大反彈

諗下好啦，個政府工係廢既

宣佈下台果刻將會係佢一生人入面最高民望果刻

你提出左佢就唔會咁做嫁啦
專同香港人打對台

林鄭死都唔會中圈套

佢諗緊係咪圈套既圈套既圈套....（*n)

由政府出糧有冇諗過政府安排得來已經餓死左

個圈套係咩先

社會停止運作

睇佢死都唔封關就知

派錢都要成大半年 代出糧 收到錢之前應該餓死左

Who care 民望

我怕疫苗出埋都未收到錢

唔好玩啦 洗曬d錢 仲點起明日大嶼呀比習大大

人地都講左佢以武漢肺炎黎借力打力, 點會幫你地班成斗市民同商家

佢就係中意同民意作對
民望越低佢越開心